MG ReGZ-Custom

我以為呢世都唔會等到佢出模型。
笨大竟然終於肯出。

幾時有gp01 gp02 2.0